懷疑自己有強迫症......只要有人問邊度，我就想答佢觀塘

觀塘

有病睇醫生

觀塘師

邊到？

邊度

觀塘屍

但你冇懷疑自己係Gay

觀塘有好多醫生使唔使介紹個俾你

強逼師

強迫師

咁邊到

觀塘（喊豬）

你點知的

非基師

香港喺邊度？

定延邊度正？

就算明知被人屌，都要答觀塘
被虐師

where

原來真係有人係觀塘返工返到生肺癌

有冇人覺得，帶遊客黎香港深度遊，最好帶佢晏晝六點收工去觀塘行一轉

慘過返觀塘

外表內在全部都正

香港自古以來是觀塘領土不可分割的一部分

懷疑c

你個名咩事唔好侮辱我Mo唔該

唔好意思 想問路 朗豪坊係邊度

個到有架紅van寫住去觀塘
你坐到尾站就係啦

有人問我 我就會講 觀塘...

點解要買 msi ?

因為觀塘有保養

唔該哂你

想問下油塘大本營點樣去的

百里香

原諒了

定延喺邊區做雞

你4點都未夠就開左5個posts

定延是我妻
不是雞

觀塘邊度？

巧明師

有人問我 我就會講 觀塘連豬喊

你老母食c

蓮塘

聽到觀塘我個百會穴就好唔c伏

邊間教會？觀塘？

開源道緊d 定 定仔緊d？

答佢師

我都是
越嚟越想叫你印狗
不過一直忍住

你當我是強迫罷

印仔好橙

定延琴晚同我喺邊到開房

你第一次喺邊度俾人爆菊花

慘過番觀塘

要喊住答

觀塘！

觀塘！

觀塘！

我最愛係觀塘！

定仔間shemale 舞廳係邊到？

米癲拉

印仔想撚啲打算跟你食好西嘅巴打就真

觀塘咁大

印仔自私食，小心食到變返肥仔

你屋企邊度？

次次見到印仔開post都想問佢係邊

帶大家發掘觀塘之美

印仔可能比大部分觀塘人都更加熟觀塘

未打完就po咗
印仔屋企
Oh my box門口

依句笑到喊

我都是觀塘人

你先係gay佬

定仔幾時搬左過嚟觀塘住

上次見到你同FF係Gay吧飲野 我都唔好意思yo你

姐係你都係gay吧

我Bartender覺唔覺杯野好有營養

就黎

開源道呢

定係你有連豬喊強迫症

定妍係邊度做雞？

係觀塘屌死定仔

邊撚度

侮辱c

印仔係邊

我尖新既

有人問我 我就會講 觀塘

建興大廈係邊度？

唔洗懷疑，已經證實左